夜晚唔好衝，真係唔好，留12號朝早

岩岩個次最後留低個d好多好後生無乜經驗，走都唔識走。求下大家見唔夠人真係唔好亂咁黎，唔夠人都無法，留番精力朝早夠人慢慢黎。

我幾年前已經試過好多次呢種感覺，好嬲好唔甘心，點都想留到最後個下，所以我明，堅明，不過都係要留住條命先，聽晚佢地見有人一定打到冚家鏟，點都等到開會先。Please

推

同意
夜晚冇車走

自推 拜託留力